伊巴：瑞典傳媒累我冇得踢世盃！

【體育】瑞典傳奇球星伊巴謙莫域顯然仍對緣盡世界盃忿忿不平，他埋怨是瑞典傳媒令他賠掉決賽周參賽機會。

距離世界盃決賽周開賽不足1星期，而他落實不獲瑞典召用也有大半個月了，伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）受訪時，卻似乎仍是未平伏心情：「是傳媒說國家隊最好沒我的份兒。這是瑞典傳媒的態度，我沒有一個典型的瑞典人名字，我沒有典型的瑞典人態度與行為，然而，我仍然是這個國家入球最多的球員。」

這位洛杉磯銀河前鋒，說時不失傲氣，也有怨氣：「我認為這是球壇最大的派對，所有最出色的球員都在那兒，Zlatan不在，他應該在那兒，但他不在那兒。」

在決賽周期間，尤其是分組賽的時候，伊巴可真是會閒著，因為他代表銀河於周末出戰皇家鹽湖城後，直到6月底才會再出賽。至於沒有伊巴的瑞典，於6月18日先鬥韓國，同組對手尚有德國與墨西哥。

霸氣

如果佢仲係曼聯嘅話結局會唔會改寫

死廢老賴得就賴

然而，我仍然是這個國家入球最多的球員。

死廢老無得踢發曬癲

的士狗同人挽鞋既資格都無係度話人廢

喺美國踢都係10場入5粒

企開d啦

第一場好巴閉架

食加呢